有冇人係唔會氹女朋友？

有
我遇過

連登仔入黎屌醒我啦
我係死港女

無你咁好氣

睇下咩事

自己無錯就唔氹
通常d女M到乜都嬲
完左M就唔嬲

咁當然係佢有錯在先
自問自己唔係咩都發脾氣既死港女

一巴車埋去

錯乜先 又係錯在佢唔知自己錯咩個啲？

老奉?

咁大個人都要哄
跌親洗唔洗攬住老母喊呀

未氹過
夜晚屌返鑊金就無事

唔怪得散左

氹氹氹
屌你老母 最憎啲女話唔氹佢
on9 次次叫我氹佢我都唔知做啲乜好

自問自己好憎d唔守時嘅人
等15分鐘至30分鐘 好 我忍 我冇問題
但我係喺條街到on99等佢等咗三個幾鐘(諗起都on9)
打電話去又唔通 完全係搵唔到個人
到最後食完個lunch就返咗屋企
到佢起身whatsapp我 佢好似冇嘢咁嫁喎
其實都唔只一次係條街等佢
真係諗起都興

我屌返你老母呀

其實女人叫我地氹係想要啲咩？

我都想知 仲要永遠係無掉番轉

氹乜撚，要嬲自己嬲飽佢

咁撚清高咪撚上連登唱自己條仔啦八婆

遲到就抵屌既

連登仔把口真係好撚正

氹乜撚呀 一疊五百蚊紙車埋去 即刻唔嬲 垃圾港女讀書廢又臭格又貪錢

遲到都唔係問題，聯絡唔到佢唔知佢咩事個種心情最慘

好憎人訓教較靜音，試過打比個ex叫佢起身佢岀去有野做，結果打左個幾鐘先聽，話聽到你打黎就轉左靜音，而且我唔洗咁早起身架，睇下你會唔會真係肯早起身去叫醒我

火都黎

係咪要條仔扮晒死狗咁你地先開心
屌你老母 仲要係條街發晒老脾咁